====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un nombre d ' axes limité à trois ou quatre doit permettre d ' éviter ce risque : c ' est en pratique - comme on le décrira plus loin (5) - sur un axe principal , double à la vérité , et sur deux axes secondaires , que sera " prise en compte " l ' expansion de l ' agglomération , et , pour le faire plus efficacement , ces axes seront , en certaines parties , tangents à cette agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

